有冇住柴灣既巴打可以落樓下影一影厹（2）

開定

黎明

LM

update plz

加速

留名

留名跟進

Hi

繼續貼圖

lm

快

繼續

留

同女朋友一齊落嗰位巴打呢

Lm

新post留名

lmlm

新po留名

正皮左先

樓主呢

舊post

黑人相拎左1001

Update呀

Live

玩左成兩個鐘

快啦

屌#1001個post

又話好多人去影既? 圖呢?

Ching ho ball

Update呢

有冇人去左幼稚園

新POST留名先～

係，勁好笑

笑到標眼水

笑左

3頁留名

話咁快就三頁

個post好快

屌好撚正

圖呢

高質post, 再支持

喂佢係咪呃鳩你呀 幼稚園冇人喎

笑死
唔好推咁快呀喂

落左去 冇人

樓主比d技巧啦

推得好撚快

Uploaded

樓主有冇新對話

屌兩分鐘100回覆
想點

笑撚咗

係囉~㩒左下一頁笑左~

你去咗？

跟進

唔係走左下話

推post速度快撚到

100

進展成點呀

各位巴打高手起到狗公facebook未

樓主開完post快d update下啦

樓主跟進未

個po推得好快

1001!!

痴線兩分鐘四頁

每禁一下f5都有新留言

個post連1001都笑死

等睇有巴打比佢影返轉頭

屌食野先 樓主你問清楚佢係邊啦 似比人反玩返一鑊

我都想問

快啦屌

追live幾正

你好
我叫劉晶

真係笑鳩死，樓主好波

推還推
正皮翻先

發生咩事

開定3？

有冇人去遞粒電比佢

起黎做乜姐

屌樓主未上水都可以推爆post2

得d阿伯

開定4?

人呢？

厹走左？

推咁快點追post呀

update未？

Update 未呀

我都覺得好好笑

譚仔呢

係咪走鳩左....

3A電

用skout search 佢個id 留search 紀錄幾個月之後再玩

去譚仔

終於追到live

樓主記得最後打包幾條link比佢

send呢張引返佢再黎過

拎去洗

係咪完咗

咪係 岩岩去譚仔已經冇人 而家去到幼稚園又冇人 比條女屌鳩我話要食野先

推得咁撚快
都未有最新live

買粒尿袋頂住先啦 正常樣

你話見唔到你嘅咁問佢啦

仲有冇

推post

搵張拉耳仔啦

應該走左

仆街我都劉晶

辛苦曬

留名追POST

留名繼續笑

樓主呢屌

完喇？

send 左相問佢係邊啦

同佢講到咗 邊個啊伯係你

新對話呢喂

走左就send跟蹤佢啲相佢睇
話一直考驗緊佢 點知咁快放棄
令你好失望

樓主睇下啦

估佢會唔會返黎

樓主

會唔會推得快左少少

稱呼已經由狗公變成正常樣

可能無電了

樓主影街相比佢話出左黎啦

仲可以扮嬲嬲豬，呢次要雙手扭耳仔自拍

應呢位巴打啦樓主

今次真係冇電啦

睇嚟失敗咗

推得快到呢

有少少想打J

仲有冇電呀正常樣

繼續留名，我而家都番緊去再update大家

等緊覆

搵日再約過囉

條撚樣冇電 老老豆豆 至憎人呃蝦條

追post既都就冇電啦

厹

陣間有電再覆返就好笑

翻翻去現場?

有無佢account

正常樣

好想買佢部電話
我i6s 50%追到得返18% 佢個1%好耐用

已經第八頁

岩啊追post追到冇左30%

用條撚㩒電話咩 可能真係做得出

返左天水圍lu

係咪完左

推得好快

佢走撚左？

邊隻眼睇到係呃蝦條

巴打好似追左好耐 用左有冇1%電

定上左24樓？

而家係圖書館聽到好多笑聲 係咪追緊post

追到我都得反1%電

洗唔洗咁撚快

叉住追

那來的自信 咁嘅樣想約炮屌靚女

屌...有計時自拍㗎嘛~

唔見有人，反而見到幾位疑似巴打

會唔會去左揾地方差電？

有冇巴打真係咁得閒一路都跟住條on9仔
而家佢係邊

睇黎佢真係冇電

終於live

live左

第一個post都未睇完

好彩以前打機上網識到既都係真女

依個純情兼性好奇既年紀
放係呢個年代真係好易中招

附近有冇自修室嫁

追到冇左20%電

照影巴打

睇住比其他巴打認錯人

揾人借個尿袋比佢啦

反咩玩
條友晒左幾多個鐘
又車錢又買袋
仲有心急如焚等勁耐 褲都就快隊穿變到一場空

邊個慘d

巴打們就係附近去影張相咁簡單

曲線引巴打

我追post都冇電，唔怪得佢

唔好影錯幫大家影狗公既巴打呀

live

正常樣呢？

冇電定走左定遠處觀望

冇左30%

用緊電腦追，樓主呢?厹呢?

仲純情? 個正常樣一嚟就問人濕唔濕

冇咗20%

個1%用完

你又知係真女
試過扮女呃裝

釣厹變左釣巴打

喺譚仔位巴打update 下

巴打們相認中

應該唔會 隻厹個樣好難認錯

9成走左啦

藍灣半島商塲有得叉電，提提佢，係對面而已

佢應該個1%終於用完啦

咁撚快第10頁

提唔到，已經冇電了

咁少電咪做厹啦

11啦

完

痴鳩線

覺得應該走左 諗住玩番你

咁快玩完

可能真係無電

天水圍巴打去定輕鐵站等佢

你仲係用緊wifi,會唔會比佢懷疑

厹無問題

但咁蠢嘅厹真喺好罕見

F5爛啦

其實係玩9緊在場巴打

完左

淨低d巴打係到交流

鬼有咁醒咩

狗公點會知

END

呢個係樓主CAP主俾我地睇對話咋

lm等睇有電之後既對話

有邊d巴打係個到 打個招呼

agger

現場巴打去左譚仔未？

+1

條傻仔有腦就唔會比人fake左黎小西灣

睇黎無後文

End

玩壞左

屌第二個post都唔改返小西灣

有待跟進

笑到我仆街

真心？

痴線

邊個輕鐵站呀？

會唔會係附近

同場加映解下悶（已完結）

有鳩相 但應該冇人想睇

睇條友個款都似係電話冇電
樓主不如屌柒佢話晒你時間
等佢電話有番電睇到留言肯定覺得好唔抵
到時樓主就叫佢第二日黎再玩多佢一獲

Agger

終於追到

又話M記

好緊張呀 追到live喇

姐係點 佢係譚仔坐低咗 咁快食撚完就返去等條女？ 會唔會仲係譚仔

睇黎樓主比定條link比厹公啦，玩完了

在場既巴打舉高雙手跳兩下，相認去食飯

有冇天水圍既手足10點得閒出現？扮係突登搵番佢

玩完

有畫面

成班人get錯重點

round 2

條友應該會返去案法現場等機會

有約出黎架嘛
不過太怕羞無下文

繼續同佢吹下水 叫佢聽日再來

都係用左2%

等賽後互片
記得send條lihkg link俾佢

走啦屌你

啱啱先見到個post 早知我都落黎睇下

無人想知呀

第二日實懷疑 扮嬲 留到星期日多巴打先玩

仲有機

癡鳩線又有得玩

有冇天水圍巴拉去接正常樣

仲傾咩呀 約佢去柴灣啦
唔好比佢停

已經第14頁

諗緊如果條狗公係個靚仔會唔會有咁大迴響

lihkg第一件盛事

乜唔係話M記等咩 有冇巴打去睇睇

啱啱先訓醒 聽日final但訓左成個下晝

今次打錯 自膠

係咪有巴打話去食譚仔

靚唔靚仔唔係重點

重點係有無腦

我諗佢走左

今次呢件又係邊頭啊 plan 定條route喇

靚仔就唔會上交友app搵食啦

條友係咪忍唔住去左廁所打飛機炸

有冇天水圍巴打呀！唔好俾佢停！！

冇電
或者走咗

唔認就send跟蹤相再吊佢癮啦

仲有安全套打

molamola

不過好肯定一樣野
以前班MK仔玩勁舞團/跑online一定食左好多MK妹

去附近廁所搵搵佢

round2呢

追post用左三十幾%電
狗公用左2%

天水圍巴打輕鐵站等佢

應該走咗....
無電但係未走應該會喺附近遊嚟遊去....

附近冇咩公廁 要去好遠

追post追到落第二個page 個厹好蠢

小西灣有幾大

話去天水圍既，天水圍邊個站先？西鐵站好撚大，根本唔知佢邊度出

走左喇

我覺得有機會係附近
有無巴打係個頭 可以周圍睇下

Live 左
樓主round 2 more

所以咪話應該走咗...
如果仲喺附近....
現場巴打應該會見到佢...

可能佢發現咗個post

講：
我星期日搵第二個同我扑
唔睬你！

搏佢電話有返電睇到

本來諗住等佢冇電就由佢慢慢等
點知佢部核能電話黎
戰略失敗

咁認真

捉Pokemon咁捉厹

隔離公園
一係商場

咁快1001
個正常樣走左未？

此post已完

用番暗號滄海一聲笑， 滔滔兩岸潮好過la

玩完了

追緊都未到live 留個名先

我估應該有人SEND左呢到條LINK比佢
睇佢叫你拉耳仔果到應該已經知道左件事
正常點會叫人拉耳仔, 如果佢唔係知道件事而想見到女仔對住佢拉耳仔, 呢條有D變態喎
我估佢果刻想玩返你所以叫你影拉耳仔相

皮已收

send巴打上面啲相比佢扮嬲佢啦

終於追到live 希望佢會理樓主啦

有無下場先 一齊去飲野

床前明月光
London Bridge is falling down

完
樓主請再接再厲

我想換佢部電話 2%可以用咁耐

屌，追到我都冇電

完了吧

樓主加油

留名，live😂

應該唔係
如果佢知道呢個post直接屌7樓主

樓主可唔可以聽日等佢有番電個時問佢用咩電話

笑死

Round2 more

洗咩咁煩 睇下邊個邊睇手機邊笑咪知

拉耳仔係樓主叫佢拉先

反而 暫時唔覆 扮嬲嬲豬 過多一陣send 甜相釣佢癮
等佢第二潮 就會出嚟

追到live左

正皮

反清復明

機會幾大

Round 2呢

傻啦, 比你知道成千幾條友係到MON住你, 你敢唔敢屌呀
睇返高登以往比人起底果D都係出黎講野打完場或者潛水當冇事, 幾可見人夠彊屌返轉頭, 況且呢條友自己都心虛, 點敢

知左仲好

咁推法， 好快又1001

咁快完

樓主叫佢拉耳仔在先 佢叫番樓主咁做啫

其實好慘 不過又好好笑

啱啱醒 post都未追曬就完

拉耳仔應該係想樓主證明唔係用假相姐
知道左點會仲信

Round 2 round 2

樓主唔好潛水

條友擺明無追po
仲懶醒

佢有咁醒就唔會俾人點咗去小西灣啦 仲要幾個鐘

係咩 冇留意sor
不過就算拉耳子唔關事, 佢最後d語氣都似知道左架喇

如果佢知你玩佢咪腥條link比佢完事

去天水圍伏鳩佢啦 西鐵站落輕鐵得一個岀口咋

真心 住喺小西灣咁耐都未去過天水圍 有friend住天水圍都約喺九龍

比著你知道左仲會唔會應

三個.

就算佢真係發現中伏
但佢應該煩惱緊自己啲相揚晒點算好

但唔會得閒玩返樓主
佢智力水平未夠班
如果佢知樓主用假相 叫樓主拍扭耳仔有撚用咩

希望佢繼續咩都唔知 天真咁生活落去

咁先有得再玩

繼續兜

拉耳仔係因為樓主都叫過佢拉佢有樣學樣啫

得一個入岀閘最快囉 唔會on9到行遠啲掛

好快live....

佢啲語氣係估到可能玩緊佢
唔係知比人擺咗上黎

會會有佢嘅fd見到呢個post同左佢講

佢似有FD咩

佢叫樓主拉耳仔係開始懷疑，睇完先話樓主用假相
佢唔懷疑樓主既話，求其自拍一張都得啦

撚狗咁撚

呢啲智障有fd ?

係天水圍
留名

嗱 我地係唔可以以貌取人既

咁又係 個樣咁撚柒

咁樓主send嗰張相又真係太假嘅

條友究竟用咩電話，好好奇

玩到七點有智力嘅都應該會懷疑嘅

留名等佢覆樓主

用j諗野嘅男人好難講

我追呢個post 1個鐘都冇左20%

佢app果度寫Ha Tsuen
廈村 睇下邊度近

過多陣去伏佢啦

精上腦真係咩都做得出 唔係講笑

捉樓主去殘廁

組團去天水圍圍捕佢

佢一定冇朋友

1. 朋友會叫佢照咗鏡先

2.Skout不嬲出晒命係厹池塘
如果佢有fd應該一早提佢咪撚用Skout中伏

我都係咁話
本身都想叫樓豬咁做，但我仲未追到live

好彩佢冇電 如果唔係睇怕都要玩到今晚十二點

都有好多狗公好撚有自信

又唔好咁
天水圍好多呢d樣
即係毒撚都一樣有毒撚fd架者

緊貼

傻鳩唔追post就咪冷醒啦

天水圍round 2

留名等下集

唔好心急 仲有得玩

放空一陣 再扮嬲嬲豬 然後丁圖攻勢

佢谷精上腦自然出返嚟㗎啦

擇日再戰

返左天水圍又去返小西灣

係天耀輕鐵站

毒撚一樣有毒撚fd
毒撚又唔識呢d野, 咪冇人提佢囉

追個live追得好辛苦

反正佢自己留起個套都無用 實會再岀返嚟

Live左

推呀

咁快

推

咁快返左去

下次約近少少 次次叫人環遊香港 係人都知有伏啦

邊會有人唔帶尿袋出街
仲要帶背囊

不如話過咗去天水圍想哄返佢，搵天水圍巴絲借相

邊度係佢呀，佢著長牛架喎

正解

report多次先
條友係天水圍新北江商場煮八到返工
(應該冇認錯）
有冇巴打聽日探佢班

生擒厹

條on9預佢7點開始走 最快都要八半先返到天水 巴打stand by

著短褲既 頭先d相唔是長褲咩

太快 好假

著長褲架

遲左添，先留名

我只係stand by緊 佢應該未翻到黎

影錯人啦傻鳩
條on9著長褲架

有無人覺得個正常樣有啲似ping仔？

邊有可能咁快

頂 咁你做咩影到個人咁似佢

一人負責一個車門 封咗個月台佢

廈村 去西鐵樓下751站等佢啦

咩方向？

點都好
誠意多謝樓主賜左咁多快樂俾我
多謝樓主

問佢住邊 話聽日送上門

變咗玩pokemongo 捉厹

向屯門方向

It ain't over till it's over 未完場始終唔好慶祝住

都無撚講過條友係佢

巴打話自己係個度咋下話

可能去殘廁嗰陣搞濕咗條褲呢

想問樓主有冇新計劃幾時再約佢黎

我已經好無奈

我唔小心跌左個一蚊，你地有冇見過？

天水圍 stand by

題外話 樓主假相個IG一夜間好似多左幾百follow

更正 原來樓下巴士站會好啲

返到小西啦
到邊以家

留名 跟進

佢一係天福上車 一係屏夏上車

佢在明 樓主在暗

保持耐性唔好心急
分分鐘 有大收穫

召喚樓主

個ig本身幾多follower

樓主潛左 好擔心樓主嘅安全

電話冇電已脫勾

Send過去話認錯啦
第日再約過

咁緊火，可能去咗叫雞先返屋企

坐兩粒鐘車出黎比人玩 屌

去西鐵站stand by 啦！

太遲了

Pmed

好滑

可能有帶尿袋
不過應該都俾你揸乾埋

屌由開post追到依家成個幾鐵終於完

絲打出賣色相 ？

屌那星post 1有條友話個天水圍仔正常樣
你老味講呢句條友一定好撚醜樣

真絲 pmed

正呀喂

奶ed

天水圍絲打standby

你地唔好騎劫post啦

巴打你既假髮邊度買

好想認識絲打

終於live到

追咁耐就係等呢張圖

天水圍巴絲召喚

有無咁快呀

我第一眼見到已經想講
但ping仔咁冷門 講完都無人識
所以放棄咗

巴打諗著去邊個站

屌 好撚正

天水圍 大概幾時到

柴灣巴打想幫手捉
但仲係學校 錯過左 可惜

一鍵留名

Mola mola

絲打冇人性

天水圍去小西灣

仲遠過香港去台灣

笑到

陰鳩公

抵鳩死

絲打點樣keep啲皮膚咁靚 用開邊隻lotion 用開邊隻mask

LIVE

全個天水圍嘅巴打都出動

More

好白滑呀

輪到天水圍巴打

唔好騎劫post

有無認錯丫？

屌 好想即刻返天水圍

佢七點先走 最快八半先到天水圍喎

條友係天水圍某食店做pt

食飯收唔倒 追返先

譚?

佢有無覆

煮八

好似唔係 上面有人講咗邊間 唔記得咩名

No 好似讀緊hd叫強仔

覆咗樓主未

我懷疑呢係絲打釣緊厹

隻厹應該攰撚到仆街，撘咁撚耐車同行尻左咁多路，肉體上攰到on9 仲要谷精上腦 期待扑野 但又冇尻得扑 之後車費又貴 所以心靈又攰到on7 99咁 。呢個情況下，佢有機會訓撚著左！甚至搭過龍！所以召喚朗屏同元朗巴絲！stand by !!!!!!!! 屌打厹人人有責

佢應該打緊飛機

搭過龍唔係應該屯門巴打負責咩

其實不如樓主認錯，話依家入天水圍搵佢啦

可憐的狗公。
扯住旗嚟
軟撚住走

唉追到live佢已經壞左

無啦 on9仔無電

係咩？sor 唔熟路

Save定先 唔該絲打

太快大突然 ，

舞你去世界嘅盡頭，然後再同你講 我過黎搵你 你信唔信

佢一開翻機就送到上門，唔通唔要咩

佢會搭巴士既話，最快八點就到

係都 隔一日先啦 噤快鬼唔知係有伏咩

而家有牌係手 睇定d先
等佢有電覆返你再算
你係發緊脾氣架嘛
相扭耳仔相可以用黎再發脾氣話張相一早影好但係條友又走左去

又或者佢發完脾氣氹返佢
總之唔好佢未覆就仆去send相 太假

屌追到live
利申柴灣巴打

屌 樓豬比啲心機追返去好想有後續

btw下次準備好少少再玩過ok?

樓主唔好心急

濛仔

你岩
巴打唔好咁快自爆呀

留名 等佢覆你

一口氣追到live

佢係綠色點 正常計係上緊線
當然可能係個app on9

呢啲智障一世人都唔知會岀幾多次港島啦 唔會嘅

留名等睇天水圍live

屌你老味2237聊天請求 笑到我

咁撚多厹

想問下如果條友睇唔開跳樓死左，樓主使唔使坐監？

之前有個巴打話夠飛一次台灣
笑到我仆街

等埋呀屌

J live j 到冇數據
利申 柴灣撚

笑撚死

背景一樣

呢個好似係最右手邊 你有tick個女仔 個女仔就會收到聊天請求

到步

天水圍巴絲

玩到咁大

睇人仆街最開心

工都比人起埋底

聽日落去食飯行去望下先

八半準時上水

我冇玩呢d 5p app真係唔知

睇佢profile 有綠點就有上線 無記錯既話

有無巴打係佢同事

懷疑樓主係煮八高級打手

聽日成間野都係巴絲

係咪lihkg第一個狗公post

有冇上一個POST 完全唔知咩事

屌原來係咁

八半喇

搜尋搵柴灣即有

天水圍巴絲去煮八捕佢

同女友都係skout識
好彩無撞到樓主呢種人

唔係聊人扑野果d都冇野既

紅衫有d似條友喎

係咪lihkg第一個食肆打手post

但十個又九個都係

識到做埋女友之後再食埋
不過散了

有

多謝樓主帶比大家歡樂
不過技術可以再好小小佢chock你唔信你個時
用女人logic一定要扮嬲番佢轉頭 佢仲急過你
間唔中又post下腳圖j圖話化妝之類
總知最緊要係嬲番佢轉頭 唔可以比佢牽住走

我係第十個

高手

要幸福

你一定係有女朋友，因為我都好明白

天水圍巴打有無消息

終於睇完

認真建議等佢上水

設計一個rpg 比佢玩

解一個任有丁圖獎勵

比佢近近哋係元朗玩

可以撚佢撚足一日

BACKUP 啊！

佢係咪唔覆你啦

一睇就知有經驗

終於追到Live, 可惜此post已完

唉！最衰要食飯，唔係可以現場直擊！

我會改善下

個個都睇得咁開心

其實個男想扑野就當厹？

佢又唔係呃人充大頭鬼

無人性

其實點解d黑人隻手板會唔同色

煮八今日同聽日都唔開

City hunt

見到條友咁撚on9想食下花生唔得
btw round 2未

當佢解玩 元朗城 所有主線任務

就重新解鎖 柴灣地圖

詳細內容 我仲諗緊

你估佢仲返唔返工

咪撚再理道德撚，最緊要大家有得笑

條友係咪上線但無覆樓主？

笑到仆街

好撚癲

幕後玩家2

條狗公知唔知自己上左連登

有無巴打開個新acc 約佢去長洲

例如 同佢講 自己好鍾意撚狗

叫佢入八鄉同10隻唔同唐狗自相

我估佢真係有入冇出

煮八老闆睇倒既聯絡我 想收返d廣告費

會唔會智障成咁

屌你老尾

笑到癲

話鍾意露營 約佢去墳場露營

一冇最新消息就推得好慢

為左屌免費屄去到幾盡

痴撚線

希望佢會回心轉意

天水圍巴打呢

終於追到live係天瑞番工，早少少出門撞下個正常樣

樓主動咗真情

Hehe

潛船

屌 自膠

真係唔知有咩厹
咁做放上黎有咩意思

有冇round2 屯天元我可幫手伏啊

屌，冇得睇佢知呢個post之後個反應

佢返到屋企一定9秒9叉電
到時天水圍巴絲接力啦而家仲早

幫手做npc

第一個搵人扑野仲唔係厹
第二個就咩都冇做比人放上網

有心唔怕遲
支持巴打再戰

Call g 算啦

同類呀？

屌，條戰線好撚長

追post追到final都唔溫

最慘小弟九龍撚
如果唔係實落街玩埋一份

厹何其多......

巴打加油

痴撚線 香港是但一忽都有咁多連登仔

以連登實力，動員封晒所有輕鐵/西鐵站冇難度

Live的？

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

開新post

咁撚似劉業強

樓主快啲send張拉耳相認錯啦，無花生好無癮

好撚悶呀！屌！

潮文

新北江咁方便
希望大家唔好相認啦嘻嘻

樓主張相有指甲油
絲打張相無
唔好send過去呀

一開始就問人「要唔要一齊曳曳」，一定唔係厹啦

我知，但on9

見樓主咁開心，我咪開下.....
點知即有

佢應該係貼潮文

你個用戶名真係無改錯

我可扮女主角條仔 仲可以借啲兒屌鳩佢

真心膠

真係膠都廢事派

講咗係潮文

到左未呀？厹？

一開始就問人「要唔要一齊曳曳」，一定唔係厹啦
咪撚再理道德撚啦，最緊要大家有得笑

會唔會呢篇都未睇過

依家咩情況

留明

好好直必

好多直必

直必？

波呀榮

原來真係咁多新仔

有！！！

第二個鳩相都send埋

巴打其實住邊

要post 多d呢類經典潮文 唔好失傳😬

追到
不如巴打搵一啲影多啲相嘅女去玩
咁人地要點影都可以比佢到

無哂聲氣？

好悶呀！屌

自我起底？

但好多人唔知

Sor 睇佢覆唔覆我啦

果區你住哂咩

期待

快d認錯先啦！

高質

搵絲打錄音
講真有聲99%厹 都零懷疑即狗衝

d潮文撚咪騎劫個post啦

屌我舊中學同學黎

快爆料

料呢喂

哇開定第二包花生先

留名等爆料

我等左而個moment好撚耐

講你就講

求下你講多啲

咁耐都冇聲氣係咪block左你

巴打到左出賣同學嘅時侯喇

可能知道中伏 諗緊點收科

仲有無得笑😂下次fake入天水圍沙頭角果d地方啦

佢咪就係住天水圍囉

終於Live
天水圍巴絲

快d 起佢底啦屌

你地貼晒咁我貼乜

等佢發現左 就放曬上咩中學屍骨 班gp

我指下次其他人
衣個應該玩唔到第二劑

直落玩到去平安夜啦

有冇回覆

樓主完左仲引左一大班直必

喂屌唔好爛尾啦

明日再戰

潮文嚟
不過屌得好

樓主腥條link比佢啦

聽日煮八一定好多人食喇

成班以前無上過高登嘅認真撚

無啦
玩完啦
過左一晚聽日起身實知乜事啦
最多咪去佢間舖恥笑下

屌你老母

睇下下個住邊啦

叫極班友都唔停

已經講咗5-6次 係潮文

10號先開鋪

好撚好笑，請繼續

咁辛苦追到live竟然玩完

早知今日係天水圍ot

一於 環遊香港

下一個直接fake 佢 入長洲渡假屋

柴灣巴打表示遲咗睇搞到冇得玩

有冇巴打起左嗰件厹底

不如組隊 平安夜吊厹

有相 返工地點 有舊同學巴打揮手 ， 等爆料啦

隔離班的 同佢唔熟 計都冇傾過

屌你，長州無巴打影

唔怪得咁得閒喇

未必完既 條友都可能未返屋企

我想約哂一堆厹 佢地一齊渣住罐王老吉等永遠唔會黎既人

完左啦，開左機都無覆

你有冇friend係同佢熟㗎
叫佢地爆下

這個故事教訓我地，要呃蝦條同時要上連登

王老吉兵團

天水圍捕咗成個鐘都唔見 好失望

最好笑係巴打相認果下

太揚 有人會通知佢上咗連登

有呀屌

唔好睇少連登

蒲台島都有人影啦

留名 有行動記得通知我地去笑

之前都試過
要求班厹著黑衫黑褲係尖沙咀地鐵站等

一齊槍口對外，釣鬼佬仲好玩啦

好撚恐怖

釣毒撚好玩d

就開3至live到
隻厹仲un緊狗鐵返緊屋企

成班精蟲上腦嘅厹相遇，話唔定會入殘廁互射

屌好撚正 好想玩鳩佢地

鬼佬玩i go to school by bus算

釣狗公真係好恐怖

絲打們要幫幫手
今個終於無咁lonely 有嘢玩

我愛劉明

天水圍天湖路1號嘉湖新北江商場1樓B12A號舖
搵日去食個飯先 煮八

10號先開呀傻撚

問佢去到柴灣射左未

聽日唔開

其實用呢d apps搵sp好正常，又唔係用fb， ig搵係條友衰太有自信，以為生到咁撚樣，肌肉都無舊就想屌免費西

屌 38頁都無野睇

煮八 免費做廣告

樓主 煮八打手

香港多數中伏
外國冇人得閒伏你

咸濕得咁撚蠢 幫佢唔倒嫁喎

條厹係咪係車訓左？

正皮 係畀煮八 marketing manager 嘅

好心痛 花生呢

相呢

我都係循環線 邊一條？

前幾日先食完煮八 搵日再探班先

咁有緣就唔好比佢停

睇下佢天咩

好有緣呀

哇。 屌

慘 好似好撚矮

咩站？

求正面相

屌 另一邊

最近係你

又有花生食

巴打好高

哈哈哈

影樣

追鳩佢呀！

巴打跟佢返屋企啦

影正面啦 有冇見佢禁電話

支持呀！！！

我屌

此post復活

影正面

佢電話睇黎真係無電
好少厹會搭車唔禁電話

花生友全面進埸

繼續狙擊

唔好畀佢停

開定新post 今晚唔洗訓

開三啦！屌！

3啦

1001

巴打 有冇王心淩級既影相技巧

好勁

搵人開新post啦

樓主開新post